點解李澤楷條仆街仲未死？

你都係窮撚，有分別咩？

你又知？

樓主老婆係人老豆都屌得